【冇得擔心】傳徐濠縈陪女康堤到外國升學 陳奕迅：唔係咁益我呀

陳奕迅(Eason)今日到元朗出席按摩產品發佈會，下個禮拜六喺中環開騷嘅佢又明顯瘦咗，佢透露之前舊病復發令扁桃腺發炎，入咗醫院吊咗幾日鹽水同專心休息下，現時還有少少喉嚨痛及只能食白飯白粥，佢表示幸好並非開騷嗰個禮拜先病。
日前有指徐濠縈結束生意陪伴愛女康堤到外國升學，Eason鬼馬咁話：「唔係，冇提過，只係話隨時準備咁做，真係走咁正，我好耐未曾試過自己獨霸一間屋，唔係咁益我吓。」Eason表示一日未成事，都唔知會唔會掛住愛女，不過佢憶述自己留學時生活好忙，都冇時間掛住屋企，佢話：「睇下佢揀男女校定女校，如果係我揀就男女校，咁到時真係唔會掛住喇，青春期係咁㗎啦。」Eason表示冇得擔心，最緊要平衡到讀書同玩，佢又讚康堤好有交帶，平日好少帶朋友返屋企玩，問到唔帶男友返屋企會唔會仲擔心？佢開通咁話：「唔會，呢方面我哋好open，到適當嘅時候見到就見，冇乜所謂。」

設計對白
佢去英國住 我張月結單又多兩個0啦

之後唔洗唱，閉起雙眼我最掛念誰

好cute

以後要唱碌卡

英國仲多嘢買

做咩姐你

謝安琪:

如果你條女老豆係陳奕迅 見家長會點

可能下個世代都唔識陳奕迅

仲問返佢識唔識抖音啲大陸仔kol

問佢少左粒對唱歌有冇咩影響

想溝佢個女，主要為左見eason

咁都有位入到做老屎忽

張繼聰丁子高

gay

一齊去食洋腸